[HELP]5月去歐洲 求介紹

5月中至尾 around 一個星期多d 所以去唔到好多地方

暫時睇定既就意大利羅馬+佛羅倫斯

budget 1m5以內 應平就平

除左以上地方仲有冇巴絲去過抵玩又正既地方

1.5m 咁多，做咩都得啦

咁你當我得番1m

大鄉里未踏足過歐洲土地...

15000夠你去埋比薩 五漁村同威尼斯啦

我諗緊羅馬>佛羅倫斯>威尼斯

但係驚住宿麻煩...

五漁村只佔你一日，唔好miss呀
威尼斯都好值得去，時間緊逼既可以玩一日半

aggar

好似真係幾靚

呢D地方正 比幾百蚊火車錢玩一日

唔錯唔錯

上次去威尼斯唔知係潮漲定點
d水浸哂上趕
最深浸過埋我對timberland
搞到要赤腳

屌啊唔撚係啊

可能果陣江岩落完雨
Btw 成日都聽話就快陸沉
有得去就快去

米蘭

帶150萬去旅行做乜

德國 去新天鵝堡

屌你老味樓主土豪 百鳩幾萬去歐洲

日日屌鬼妹都得

150萬去一個禮拜 咁撚豪爽

百鳩幾萬你去買樓?